我條女粒lin頭半徑大過月球 我困住左係入面

救命😭

圖啦，屌你老母

晨早流流就咪開膠post啦

你身於地球都影唔到地球個樣啦😭😭

好凍 要9up取暖

屌我啲加佬都未話凍

幾度

宜家有叫有太陽暖啲有零下一度 早晚大約零下八九度啦

有冇落雪

濕凍巧東東

之前個星期勁大 宜家冇啦
利申：溫哥華出名冬天氣候宜人

一陣飛日本 希望有雪睇

嘻 好正 整雪球扔鳩人

融過小小雪，所以整雪球=整冰球

扔鳩人會唔會好撚痛